# Ejemplos en PHP

Estos son una serie de archivos de trabajos en PHP


#INSTALACION

Es necesarios ejecutar los siguientes comandos para poder usar los programas en Php

    apt-get install git
    apt-get install php5-cli
    apt-get install curl
        curl -sS https://getcomposer.org/installer | php
        mv composer.phar /usr/local/bin/composer



